英國人買咩葉？

想買茶葉

*英國人飲咩茶？

普洱

Earl Grey

Whittard嗰堆Earl Grey實無死 M&S都得嘅

english breakfast tea
earl grey tea

如果買Earl Grey既話你地會建議去邊度買？

twinings

一入黎以為笑話

大路咪 twinnings whittard f&m m&s harrods

Whittard啦 價錢相宜 啲色裝又靚

以為iq題

以為要答鴉片葉果類

bettys